Soit un triangle $ABO$. Le point $C$ est le symétrique de $O$ par
rapport à $A$ et le point $D$ est le symétrique de $O$ par rapport à
$B$. Le point $I$ est le milieu du segment $[CD]$.
\begin{myenumerate}
\item Démontre que le quadrilatère $AOBI$ est un parallélogramme.
\item Le milieu du segment $[AB]$ est-il le milieu du segment $[OI]$ ?
\end{myenumerate}